[工程]點搵技術員學徒/見習技術員？

26歲返左幾年廢工，想學返門技術
自問學歷ok所以想搵技術員學徒(但我係舊學制，聽聞而家有d公司只請dse?)
但想搵果時中電mtr機電過左報名時間
而家上網搵唔到技術員學徒既工
有無巴打知有咩路數搵，小弟咩工種都ok

讀一年相關Fund cert先啦

下年啦

MTR請緊，但人工可能得$10k到